元朗821 靜坐活動最後召集！！！

香港人仲記唔記得721係咩日子啊
係呢場運動其中一個最黑暗既日子

不論男女老幼都有受傷
政府到而家仍然係零起訴
相反我哋義士有七百幾人被捕
公平咩

今日靜坐並唔係一個不合作運動
無需要阻住市民嘅日常生活

出嚟就係話俾政府聽我哋唔會咁容易忘記你個仆街政府做過嘅嘢

You will pay for what you have done

屌錯台

821

錯圖

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

樓主今日會出

唔撚係我來

屌 唔出了 bye

push

無人理咁

係我來

因為我開錯台

樓主幾白滑

要出黎支持了

Ok 今晚見

開錯台屌

721

今晚見

推

今晚元朗見

今睌見

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

波台狗

屌，正經post 無人推

收工黎

怪我開錯台啦屌

勿忘721

大家唔好咁善忘

使唔使full gear

我地吹多人出來就唔洗

推唔撚到上熱門點訓

Rui

對波邊個架

可以上到即時熱門到今晚
我對住達哥張相打丁

屌，Tui

正評完話你知

正評左

到底170萬人
儲咗返嚟嘅民意
大家用咗係邊

推活動呀
推返晒出嚟啦
Airdrop, twitter 都要

Push

屌
點解我d fd唔會send呢d相俾我

今晚一齊疊羅漢

好!!

今日和理非主塲，唔該勇武休息下，唔好做負累

樓主好波
推！821元朗西鐵靜坐 823人鏈

推上到即時熱門維持到今晚
我對住達哥張相打丁

Pish

放j圖仲好啦
冇人想睇你打飛機

今晚會到

Ok， 圖已cap，到時係咸片開live

推到既
放埋對波出泥

我想睇...

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

屌你啦，朋友真好

咪撚衰淫賤啦

冇人想睇你對波
放過我啦

OK

岩岩係九龍塘咁岩見到有2個後生仔企係到舉牌 搞到我即刻慚愧 今晚應該係要去元朗靜坐

一放工唔食野都來

樓主用心良苦

我冇波

P牌仔推牙

左邊係我

食左先
有突發野都好D

屌

真定假
好想俾樓主含

冇佢咁型

推爆你毋忘721

我要圖！！條女好撚正！

其實我先係左邊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好咁咸濕啦

微波

香港人唔好咁健忘得唔得

你推到今晚仲係熱門咪再放多D

我拎相機個個

係咪連行動post都要有J圖先推得起，對連登仔好失望，仲有面話屯門啊伯咸濕

有細C嫁

少少微竹筍

有棍帶棍有罩戴罩

屌我都會
不過唔記得咪寫低囉

放錯

唉 又要返工

要多人呀

你有冇

元朗好危險

真？幾撚型

係 吹咩

咁撚晏先到公司

個POST推到今晚都係熱門我話你知

今日已經好早 平時8：59

唔撚係啊

男人老狗有c
樓主幾kg

9點好唔人道

老閪都出

我先係左邊

80KG

tui

肥仔波先正

條女咩嚟
冇波

樓主

今晚話你知

微C，即係正A？

想含樓主

821 元朗元朗元朗

收工到

緊係唔撚係
摸過

咪GAY

我有你渣唔渣下

我都有
169CM
80KG

咁微都有C，呃阿叔未揸過波呀

咩gay我係有J絲打

Tui

今晚8點呢個POST仲係熱門就SEND比你睇

今晚見
收工趕過黎

雖然P 圖，但好白滑

我要睇你條J圖

今晚仲見到 波腳比你簡

ｐｏ波台都好啊！

Let’s do it

冇CC台推得咁快
好想WEAK了

熱門一個元朗嘅po都無
有時真係好頹
有人付出咗10年嘅時間
有人付出咗金錢
有人付出咗生命
有人付出咗眼睛
但點解都係喚醒唔到大家
再係咁落去
我地真係會俾中共民眾清算
到時唔好話核心價值
連做人嘅價值都無

我想問淨係靜坐？
洗唔洗播下片，齋坐好似太左膠

垃圾

推呀

咁賤架你 摸人對波又話當人fd
好賤格呀你

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

遲D開個係HOME SCREEN WALL PAPER 既POST啦
實有人咁做
香港人咁鍾意跟

到時搞啦
實有行動POST

好賤格呀樓主

我講清楚哂嫁啦CHING

睇錯樓主了

要求公審渣男

咁平都話正?未見過女?

咪嬲
幫手推

咪屈

元朗見

推有用嘅po

放工即到

最好有人播下片

821 yuen long

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

推！今晚見！

821 見

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣
9.2 罷課

推爆佢

721
721
721

幫手推住先
要WEAK了

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

一個月啦 今日見

我都幾肯定住附近嘅好多人知同會去

今晚元朗靜坐見

J圖都出埋
得啦今晚見

香港人要堅持呀

香港無野可以再輸啦

燒到埋身啦大家

訓先
+油

血債血償呀

人多就安全
一定要人多
今晚元朗見

tuibaonei

821元朗站靜坐

why not boh

一定到

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣
9.2 罷課

721 85 811 820

推今晚見

721 811

樓主好正

612 721 811

巴打要堅持
要有希望
加油

上熱門呀要

推到元朗立國

推晒所有行動post 上熱門

借位+幫推！

中央不斷打壓香港傳媒記者

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

821 元朗靜坐 823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

今晚見呀大家

自己一個女仔 好唔好黎？因為身邊朋友都驚危險

821元朗見

波啫，我有呀！出黎啦！

收工一個黎

元朗見！

我都單拖
有事主動搵下問下身邊啲黑衫人，守望相助，齊上齊落

GOGOGO

我會出
第二張多圖ok?

推
821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 會計界遊行、人鏈
824 機場+觀塘
825 荃葵青

推 今晚元朗見
----823死線----

今晚使唔使出閂坐?

要推 多啲人去

收工自己黎

雖然係和理非，大家要商量下今晚佈防，防止721重現 （頭盔，雜誌包手）

Gogogo

曲線自爆

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

點解大家好似鬆懈哂 推

要唔要出閘？？？
窮jj表示冇錢過海
$2x

要出閘既跳啦
走果時跳返入閘
返屋企當原閘出入算

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第31日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

612 721 811
612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第32日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推爆

指揮官

樓主自貼叫大家出黎 一定要出！721 811

支持
張相…………好吸引

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第32日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

傳今晚又會有白衫人

元朗要人

推撚爆你

今晚七點 你會喺邊度

去呀

I'm gonna beat the 白衫

大大力推

我推

推呀！要置頂！

唔敢,怕比人斬

唔洗傳,一定有犬撲出來搞女

---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

唔著黑衫口罩得唔得？
係公司無黑衫口罩

721 今晚見

721 821

今晚係和理非回合？係我就叫埋屋企人join

823死線

][/member]

今晚元朗見!!
---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

.

坐爆佢，今晚見

毋忘721

點解嗰Post 會沉底㗎
無忘721

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

推!!!!!!!!!

821 元朗今晚見

821今晚見

推 元朗西鐵站見

推呀推呀

推推推

721當時我差啲就上左果架車

[死線投票] 823 定 830 !!!!

Lm

推！今晚見

821 721

今晚見
有行山杖記得帶埋 呢排隻腳唔舒服

第二幅圖係咩事

今晚放10點 希望趕得切過黎

行動post 要推

pish

屌，不來了，bye

屌，呢d大是大非竟然得四百幾個讚
連登今日發生乜事呀

唔要madam 了

袋住先啦
好驚黎多次

我會到
但連登好似無乜反應

好撚驚去到得我同三個fd對住300白衣

出！

第二張圖做乜鳩

?

今晚見!!!!!!!!! 夠人多就有聲勢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔比見律師 唔比去醫院 仲邊個幫到佢地？

再push

P牌仔想推po

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

完

推到仆街

821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈821元朗西鐵靜坐 823人鏈

今晚去

821！

出黎啦！

823人鏈
824機場

推撚爆佢

夜晚元西連儂牆有放映會 坐完可以去睇下

gogogo

遲，但一定會到

出啊 push

大家今晚一齊出黎元朗見樓主阿

出呀 今晚見

今晚見 今晚元朗要人

Push!!!!!

自己計下來回抵啲 or 罰款抵啦
1. 20分鐘內原站出入
特惠單程車費（$1.5）
2. 超過20分鐘但少於150分鐘（2.5小時）原站出入
小童或學生須繳交（$5）
3. 超過150分鐘（2.5小時）原站或另一站出入
特惠單程車費（$30.5）作為附加費

推推推！！！

各有各做

笑到仆街

堆

G chi, push, see you tonight

推呀
元朗街坊

玩樓主個波?

無波就咪撚低胸啦屌

831

721 721 721

PUSH!!!

721 811 不會忘記

跳閘啦 差唔多每晚發完夢都跳閘走

今晚見721721721

推上去呀

美國支持, 英國支持, 各國weconnect, 大家就鬆懈了
氣氛太歡樂了! 我了解, 有了各國支持, 大家心裏的一口氣是鬆了下來,
但現在開始才是關鍵! 該做的, 還是要做. 時事台還是留給策略和行動POST,
要把其他話題移走, 留給行動POST!

推，仲要full gear

因為張錯圖
所以俾個正皮你

今晚元朗西站見

今晚見嘞

俾大家remind下

笑到仆街

Btw filter好重

件事仲好似尋日發生咁，歷歷在目，但原來已經一個月，
竟然一個都冇起訴？唔出來點對得住當日被打既人

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

我估今晚好快會迫爆元朗站，跟住港鐵就飛站唔停元朗

你睇黑警招待會昨日比民主黨斷尻正都係一樣義正嚴詞地說絶對不會包庇。大話連篇，立既便被林議員和受害者家屬反駁。這樣的垃圾政府又點會捉自己友黑社會呀！

推！

我想問係邊個位坐

估計今晚元朗站好快就會迫爆
到時港鐵可能會飛站唔停元朗
唔能夠係元朗落車的手足
可以去朗屏站靜坐

唔好嘗試由朗屏站步行去元朗站
夜媽媽會有危險

笑撚到

We do not forget
We do not forgive

去到元朗站就去
去唔到就flow去朗屏站

Be Water

推十扮

係咪樓主黎

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

一個月啦

今晚元朗見

823 人鏈

等陣放工食個飯嚟

留名JOIN

推啊

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

啱啱分左手 本來同女朋友一齊黎 而家得返自己一個仲嚟唔嚟好

你個名搵下其他朋友一齊嚟！今晚見！

推 希望多啲人嚟！一齊塞爆個站！大家今晚見

個個都話元朗不了

大西北手足一齊塞爆元朗同朗屏

行動post 推呀!

今晚見啦各位

821 元朗
823 人鏈
824 觀塘
825 荃葵青

推
大家要小心

Yes

Okok

DLLM 無人推既?!!!

PISH

行動post
推
加埋最後幅圖
更加要推

Tui bao

擁

收工黎到應該十點 都黎

今晚元朗西鐵見
823人鏈

一陣見

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

好想同樓主做愛

上啊!!今晚到

到

今晚直入元朗

推呀821

同我認撚左佢

821 元朗見

因為張相先黎

想問下喺西鐵站邊個位

821元朗 823人鏈 824觀塘

估計今晚元朗站好快就會迫爆
到時港鐵可能會飛站唔停元朗
唔能夠係元朗落車的手足
可以去朗屏站靜坐

唔好嘗試由朗屏站步行去元朗站
夜媽媽會有危險

Be water

元朗見

如果元朗爆咗或者飛站唔停
就flow 去朗屏站

Be water